剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（94）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
59.
60.
61.
62.
63.
64.
65.
66.
67.
68.
69.
70.
71.
72.
73.
74.
75.
76.
77.
78.
79.
80.
81.
82.https://
83.
84.
85.
86.
87.
88.
89.
90.
91.
92.
93.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-93文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

分咗手係咪唔好再搵對方 不過好掛住佢

做咩事 ？
乖 我地係度

活得比佢好
牛過條好過佢ga 仔

真 你有你失落 佢有佢快樂
理得佢攬住佢八婆過世

乖 我都捱過左
你都可以嫁

由佢喊啦 喊左舒服d
始終佢愛過…

咁仲好 你可以快d move on

我等仔牛

我都係上星期先100%肯定佢軌左
你可以容許自己唔開心 唔開心好正常
但要知道 要俾個時限自己 唔開心完 就要企返起身向前行

渣男

汁返好自己先 打扮同心境都要年輕返

ya 我都係咁話

岩
心善自然人美

我年紀大

心地好最緊要

沙沙 早呀

紫紫早晨

沙沙今日心情好似幾好？

係唔錯
訓覺同娘娘講左兩句 起身又講左兩句
我好易滿足

我bb琴晚出左新歌 支持下

[member]點樣先可以挽回到
雖然分手兩隻字未講，但今朝你話覺得行唔到落去，同我溝通好大壓力，我已經打定輸數

上星期你話覺得淡左，想冷靜一下。期間大家當面傾過兩次，兩次你都眼濕濕聲沙沙
我要點做好？
[/member］

我不斷上網睇星座 話咩金星逆行 前度好易返轉頭
但都等到好崩潰

從來都係信自己。。。但今次無力感真係好重

乾杯

睇到佢email book 左同條女 520去長洲3日2夜

cheers

小兵仔

我覺

岩 唔洗再知了 向前行就好

我明ga 只係 其實你都知左啦 喊夠就好釋懷

我都係咁話

未ready 好都真係唔會有心動感覺
同埋 真係 唔好搵水泡

星座都好信

依排聽開back number 嘅歌 覺得依兩首好正

依首岩我同沙巴

依首就講分手

快樂大將軍

我都係咁話 唔好俾自己後悔

應該唔會要幾個morning call掛

識野喎 back number
佢首Happy Birthday好正

成班酒怪

遲早個肝會炒

咁我無收開兵嘛

我都無做過毒毒

有幾少先

戒下酒先

今晚試下問

唔再係好耐

咁都有ga

好啦我走

再飲個肝無淨

笑左

冇野做到
女人覺得淡左 你再chur佢行得更遠

平常心

男人咪又係

咁佢今日應承ma

咁梗係要飲少d

不過佢秒覆多2日你就會上心

咁早

咁都ok

睇你有冇俾心機喇

我日日3點訓

唔係好勁個d酒會好d囉

每日都有人叫起身感覺會好好

bb 辛苦你

你地個個都咁講嫁啦

不過果酒我好中意

追都可以ga其實

我都有諗過如果我係仔幾好

真係咁難咩…

明明個個都唔毒

不過我好少飲

有時捉緊時機都好緊要

你地個個都識溝女 點會毒

做下功課 講下電話就3點

一年應該一隻手數得哂

yes 我都係咁話

你先係撩妹高手

慢慢秒覆多幾日先

你都未開始的起心肝做

明明就偽毒

佢肯秒覆你已經有d機啦

一切從心就好

明明都唔毒

你諗下如果你係佢 你想人地點對你 點放你係心度

早d訓啦今日

將心比心你就會知道佢想要d咩

其實我以前都唔識諗人地想要感受到d 咩
係做左份工之後先識

我都想屋企有浴缸

其實 我ex 都係付岀多d個個

泰拳
今日返工 有個醫生見我瘦左問我瘦左係咪因為準備結婚… 我靜左靜 仲要鼓起勇氣答佢 散左喇 唔結喇
人哋當堂唔識應我 …
我仲要笑住同人講 有咩荀盤記得介紹俾我
心很累

不過有時講就易 做就難
我都要好好學下其實

咁其實你同ex真係唔適合

順勢拎tg啦 go

係時候喇

其實我又未去到好有野
只係 .. 唔想對應lee d 問題 ..

其實 又冇咩負面情緒 其實我接受左
只係覺得要去同人解釋 好煩好攰 同埋 唔係好想再提起

唔算啦 你睇下個個絲打都叫你去拎tg

我個時都係咁
佢仲同我講到 唔想辛苦我 寧願自己痛苦
依家諗起都覺得嘔心

渣男要加油呀 紫紫支持你
今晚乖乖早d 訓

又冇講太多
但唔通人地同你講野唔應佢咩

扮哂野

我都係咁依講分開左就算 .. 其他野都冇講

唔係咁講人地點反應 ..

我都有聽過lee 句
D 對白一樣

lindonpig!

連登好似疾疾地
定係我問題

幾時請我地去睇

下年年尾
咁咪做2年兵仔 ？

希望唔洗再答lee 個問題

佢真心快樂兵仔

早呀加巴

D弱者仲未起身?

拍咗7年散咗
成日好驚自己無能力再適應另一個人
但係我係俾ex帽咗
其實係咪只係我未遇到一個岩既人

點解開心既

無

只係未預到岩ga 人姐
我9年都係俾人帽左
依家都無事喇

6年帽左
岩岩散都係哭喪咁
而家一樣做緊快樂兵仔
放低到佢就唔會咁諗

無事喇今日

可能未起身？

挨過就無事

真嫁 ？

請哂我地去

2年兵役

如何呀 ？

錫晒你

我同薯b 都係俾大家開心下

可能有野做呢 睇定d先

係 好想知見成點

bb 我地 ga 差距 係我地最大的弱點

有另一半啦？
上一任係中學開始？

等西面報告

點解你要細我咁多呀 bb

hi

應該唔會關個app 事

搵到另一半就無事？
唔會心入面留有遺憾？

我分手個日日頭送左3樣禮物俾佢
諗住預祝白色情人節

未有呀
係讀書識 不過唔係中學

咁叻放低到
紅巴？

都岩wo

我諗起隻求婚戒指 係佢自己設計訂做…

好好笑
bb 認錯人

算啦酒吧都係唔岩我去

如果2年後 男主角唔係你咁點算

我邊度似紅巴…
我應該係lee 度最女仔ga 絲

薯b
我未試過俾人當係巴

純粹覺得男被帽較多

佢係我人生中暫時最大ga悲劇
不過 過左去了

迷失自己咁誇張

唔好再諗d衰人

bb 日日都要趕功課 心痛死我

西西好在意廚子d 肌肉

帽無分男女

點解呀？ 做咩無心情

bb 你好sweet ar

男人重感情啲 無feel都仲拍
女人一對人有feel就好易帽

我記得 永遠都記得…

如果十年後我已經嫁到個好老公 有個幸福家庭的話…

佢係無feel 仲要同我求婚再帽埋我…

娘娘有咩咁吸引你

西面去左見第二個

係wo 唔記得左

咁狗
咁你都對佢無乜feel?

拍幾多年

要又靚又瘦咁岀去牛仔 ！ ！

分咗手幾星期
自由到爆
做咗usb
但玩到有啲空虛
有啲想俾翻佢管住

溝曬啲仔

點會無 9年 我以為自己即將要開始幸福人妻的生活
點知 由天堂打入地獄
我一開始直頭想自殺
依家仲睇緊醫生
但一切都會慢慢過去 身邊的人都會陪住你走過
慢慢放低 放過佢 放過自己 先係對自己最好的

即刻開心晒

加油啦
我拍咗7年發覺個ex無咩點愛過我
我都唔係好愛佢

女仔學咩人做毒L

咁 點解要一齊7年 …

獨立 第一樣我已經無

未去到好愛 但一齊舒服既
我都好唔捨得佢 所以都想繼續落去
不過佢就帽咗我lu

我最後放咗2個月假

後生真係好
人大左覺得要擴闊返生活圈子真係好難

睇黎應該幾岩傾

應該唔會啦我估

成班都有目標女神
都好 有望拍拖

西面返黎喇 ！
點呀 仔仔得唔得

西西真係好肌肉控

我唔想呀

下 老實講 唔愛點可以行落去
去搵你愛 又愛你ga人啦

識咁諗都好
咁後生 大把時間慢慢搵個岩的

ok la 慢慢黎

如何佛系牛仔 我唔識牛仔 教我

咁你係咪去左見廚子先

其實好返d 返左工反而覺得人生返左去正軌

佢唔肯認

我身邊得d男姑娘
比女人更女人…

同埋始終返工個度人事幾好 返左工時間都好過d

好幸福呀